點解明明月亮係白色 我地畫出黎個陣會係黃色?

因為月亮係黃色

留名

因為你多數係白畫紙上面畫畫

咁雲呢？

藍色

晴天雲係白色 天空係藍色
白畫紙上面雲藍色

比太陽曬黃左
情況就好似你買部白色車擺係露天停車場比太陽曬足一年

其實應該係偏籃少少既白

因為廣告，故事書係咁畫
啲細佬俾人洗左腦

🌚🌚🌑🌒🌓🌔🌕🌖🌗🌘🌚🌚🌝🌝

阿拉丁效應

太陽斬係紅色

學到野了

黃色個個叫太陽